如果屋企人可以比一筆錢你，你會揀出國留學定試下自己做生意？

如題,around 100萬鬆啲budget
唔考慮金融投資 你會點揀？

留學 去見識下世界
做生意 賺經驗

連登標準答案 All in Tesla

樓主 男定女

本身幾大 ？

拎bno 去英國 買樓做野
慳返筆錢

Why not both?
出國留學同時做生意

得100萬邊做到2樣野

100萬唔夠做 屋企人唔唸住走
利申90末代人類

出國留學吧
依家呢個經濟環境輸多贏少

你做乜生意咁巴閉一百萬都唔夠呀

外國讀書(英美加歐)3年
100萬就淨係夠讀書+生活費

讀緊書可以搵工做再自己搞startup

買樓

咪就係